重製VANS FB/IG page唔該同我推爆佢

早前自發重製抗爭VANS既手足已經開左page，講大家follow！！

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！
香港人！反抗！
願榮光歸香港！